坂道46系囡囡貼圖區(65) ゆっかーお誕生日おめでとう！

素敵な1年になりますように

LM

禾僕人菅井友香生日快樂
祝香b越來越靚
身材越來越好
騎乘越來越勁

お誕生日おめでとう
今年も素敵な一年になりますように

🎉菅井友香生日快樂🎉

點解祝生日快樂都有負皮

20171129 我的至愛 友香B生日快樂

lm

ゆっかーは常に自分の事よりも
メンバーの事を考えてくれていて、
メンバーの事をしっかり見てくれていて

だからこそちょっとしたその時のメンバーの
テンションの差にもすぐ気がついて
何気なくこっそりそのメンバーの側に寄り添っていたり、

「欅坂46のキャプテン」をつとめていて、
いつもライブのMCの時やメンバーをまとめる時に必ずリードしてくれていて

その役目は本当に大変なのに、
絶対に弱音を吐かずに
前向きに何事に対しても一生懸命で、
グループの為に常に真っ直ぐで
真面目で優しいです。

いつもニコニコしていて、
誰にでも平等に接してくれて優しいゆっかーが
時々心配になる時もあります。

友香生日快樂

私のことを「美波」って呼んでくれる
数少ないメンバー☺︎

ちょっぴり嬉しいんだなー

でもね最近はね、ずーっと「きのこ」って
呼ばれてるよ!

絶対髪型だよね!許すけど!

冬菇頭

成日冇上 唔駛咁快負牙

今次依三個負皮對人定對事呀
對事嘅不如發表下意見呀屌你老母臭閪

【乃木坂46】発見！与田祐希似の中国人コスプレイヤーwwwwww : 乃木坂46まとめ(*´ω｀愛) -

我明邊到似了。。。

禾泉

友香お姉さん

原來今日都係真真舊愛生日

ねるねん好QQ

冰個牙🤔

阿守果個美波正d

一緒に坂を登ろう

千萬不要google 明音係女神中既女神

搵到d po仲老過我

留名先

我阿嫂生日快樂

守屋茜我舊菜

我幾時都話 我唔鍾意某個Idol 好多時候都唔係唔鍾意佢本身 而係唔鍾意佢啲飯
由其是不男不女嗰啲

信和嗰啲呢

巴膠

佢=原罪

你自己都棄左啦

Who

我條女

第一眼以為7仔

一生都愛守屋茜

呢個似唔似

邊忽似七仔啊

周平條女而家咁柒。。。

佢真係唔岩做演員 可塑性低 村外人氣又連以前敦子都唔夠..

禾七=川榮牙

你講邊種先

姜丹尼爾

岩牙

法國你吔成日逼害我

得丁家飯逼害你啫

嗰啲無J嘅落地獄啦

g fhi

原來個活動今晚完

垃圾活動

睇緊家行ってイイですか
鍾意Idol男團嘅男人真係好撚嘔心

牙守: 好性感😳😳😳😳😳

手越

少少啦

長濱ねる「くりぃむクイズ ミラクル9 3時間スペシャル」出演決定！
次回予告であのポーズが 12月20日放送
#欅坂46 #長濱ねる #ミラクル9

Apostrophe都要諗

英文巨又串

法不法國你呢排好多Reply都有負皮

你係咪買美波寫真唔買佢了

係

厹守

你呢啲叫感恩

國 因為牙る

淨係知最多正評係牙湯最多負評係茜波青

咁都厹。。。

小智岩你牙

200抽+15張四星券+10張三星券都唔中

不了不了

又始亂終棄

好花心

真愛牙

who

得美波土生京子尾關講左生日快樂

小智=サトシ

佐藤詩織(さとうしおり)

係咪有咩誤會

又要bid

擇哂名

唔給阿守了

搵你個美波啦

我會同茜茜講唔駛怕有我

See through真係。。。

已經唔係我識嘅佢

心痛?

佢同飛鳥真係強行對稱

小女孩呢排忙到好少入黎

露到咁都係得2萬9

丁都廢事

真係好想侵入佢

你老母被狗屌

紅白泥膠勁技喎

係咪衰呢

升滿技加4手 係咪同今泉一樣

我隻泉4手 25秒
諗緊升唔升隻泥膠

招技一樣又同色 唔駛升啦

我中出即飛咗佢了

【乃木坂46】乃木恋ストーリーで早速「じゃーん！」が使われた模様ｗｗ 乃木坂46まとめんばー -

死肥閪躝未😃😎

牙囡

侵入佢心房炸

我叫京ching侵入你後庭呀

肥嘟嘟

美波呢

肥鴨牙🤤🤤🤤🤤🤤🤤

圓碌碌

咁樣就一世了...

運輸及房屋局昨回應議員查詢時稱，港鐵公司推出新措施，包括於早上繁忙時段關閉觀塘線部分上游車站入閘機，尤其是一些特別繁忙的港鐵路線，從而減慢乘客進入月台的速度，避免月台過分擠迫，以及盡量確保列車到達下游車站時仍有空間接載乘客，以紓緩個別車站最繁忙位置的擠迫情況。

學日本咁繁忙時間開急行列車 飛某幾個站咪得

港鐵hoball

Why咁多人逼害我

用錯ac

被阿守定阿Tom hack左ac

禾美波關唔關你事
躝啦屌你老母

咩料啊你

上面好多人負皮我-.-

2018欅坂5天王

人唔笑

ぺーちゃんprpr

你又冇圖 有圖又驚你俾人拉。。。

翻版橋本環奈

最近好多雜誌

back number 咁多兵歌聽死人咩

本田翼真係幾靚

咪又同佐佐木一樣 花瓶角色

新歌嘛嘛

三代目JSB 好多怨婦歌 西野カナ好多女性叫春歌

路線嚟咖啫 欅夠一堆中二病反社會歌

力十都收收地皮
新一代女solo 好似得aimer撐住

本田翼啲戲屎撚到。。。

我愛你

me too

十卜ching‼️😎

駁唔到‼️

加拿大果pat咩肉黎

其他人要夾埋pat肉先大波波
禾ru唔洗

原來ruru係阿仙奴fans

最多以後我唔反牙ru囉

迫害me

牙る雲爺爺飯

一生一世我愛你

終於出2單

未有茜茜

プレミアムガチャに🎼2ndシングル🎼「#世界には愛しかない」公式衣装を着たメンバーが登場です🎀💕
#けやき坂46 のメンバーは初の楽曲「#ひらがなけやき」の衣装で登場💃🎤
この機会にぜひゲットしてくださいね😉
#欅のキセキ #ケヤキセ #新ガチャ

又有泥沙
出夠未

唔係全員咩

加pool會分開兩次出

happy

同友香撐枱腳

1200抽
中得今泉

好可愛

屌貼多咗

大家明㗎啦

去米芝蓮食飯食到最後一啖咬左舊變壞既雞 之前點好味都無用 個口得返個臭字

【ゆいぽん】今週は小林由依が大活躍でしたね【欅坂46】

これは才能なのかもしれません

欅のキセキ現在ガチャ120連爆死中です。
現在も記録更新中です

典解要逼害禾

あなたが勇気を出して初めて電話をくれた

あの夜の私と何が遠うんだろう

どれだけ離れていても

どんなに会えなくても

気持ちが変わらないからここにいるのに

濡れ髪まとめ

圖區都濕左

又一個月,入群pm我

13章等9關有一半時間等啲珠跌落黎

我仲刷緊2-S2升サイマジョYuiporn技

由依上左london hearts

牙茜寶寶巧孤獨

編集見学してきました！今年も面白そうです！ご期待ください！
１２月の始まりということで、
最初のロケ場所である日本橋から最初のオフショットをお届けします。
ナイツさん、石森さん、森アナの４人からちょっと離れたところにいるのは・・・
#ナイツ #石森虹花 #守屋茜

怨婦

因為你轉推美波

係加推
一生都愛守屋茜

不是一生只愛
同迷七一樣

Bin！
鞭死條冚家剷負心漢

而家升卡都有skill book果啲送

冇得救了

700lv
用哂啲水了

坂道46系囡囡貼圖區(66) 牧野真莉愛落地獄啦屌

你都係

15歲嘅青春肉體

泥膠黨是咪圖區最大勢力

個個都CD rom黎‼️

呢隻ぺー好廢
都係留石抽聖誕

舊果d直橫X十字爆升技有無用

人類總係祟優既

真係駁不撚到 ‼️‼️‼️

除左活動送直行消之外
都無一隻係勁

1 守屋茜

我就真係1 守屋茜啦

升啲一二星卡到30lv

冇用 都係消得一行

U see see U id

但佢冇係到吹奏其他人好似

又係你哋問我先答嘅= =

封面又無茜茜

又迫害

你入美波區有冇望一望自己id先

有
所以我每次入完去都記得返嚟

升完幫我消哂D2-3星水

人在心不在

心一直都在

但這顆心已經不再只為一人

「欅坂46～Beside you～」事前登録のおまけ動画の第5弾‼️ 今回は上村莉菜さん、渡邉理佐さんの早口言葉チャレンジ⭐チャレンジした早口言葉はアプリにそのまま収録予定です😋 #欅坂46 #欅坂bsd
QQQQQQ

閉起雙眼你最掛念誰

Becoz both of them are whore

抵啦

年末恒例となっているテレビ朝日系『ミュージックステーションスーパーライブ2017』が今月22日（後7：00～11：10）に放送されることが決定。番組史上最多となる47組の出演者（予定）が発表された。後日、演出や曲目も発表される。

出演者が一堂に会し、観客の前でライブ競演するMステならではのパフォーマンスは少し早いクリスマスプレゼントだ。MCはいつも通り、タモリと弘中綾香アナウンサーが務める。
■出演予定のアーティスト47組（50音順）
欅坂46
BTS（防弾少年団）
泥沙有得見JungKook

泡狗

又集體逼害圖區清泉

你的最愛

🎉柿崎芽実生日快樂🎉

希望可以見到泥沙同TWICE合照‼️

Apple野真係唔好買第一水
2次都中伏

琴晚中bug

有冇人更新左ios係咁彈app 鎖mon

我部8係咁reboot
10秒reboot一次
又要搵天才吧

ios 11

原來同樣情況
以為IOS問題 更新左最新

好彩冇update

一開機就係咁reboot
部機就快著火
好在琴晚熄左部機先訓教

まず欅のキセキアプリをインストールし、チュートリアルを一通りプレイしました（それなりに時間がかかります）。そして、欅のキセキアプリを一度強制終了し、もう一度欅のキセキアプリを起動しました。そして起動後に最初の読み込みを終えるあたりで強制再起動（黒い画面にぐるぐるマークになる）が発動することを確認できました。

※欅のキセキアプリで再現できただけであり、欅のキセキ以外のアプリでも再現できる可能性を否定する結果ではないことに注意が必要です。欅のキセキアプリがiOS11の何らかの不具合（時刻関連？）を踏んでしまっていて、同じ不具合を踏んでいる他のアプリを使っている場合も同様の症状が現れる、という仕組みではないかと思います（欅のキセキをインストールしていない場合も再起動ループになっている人が一定数いるため）。

細個第一部用既電腦就係第一代iMac 係就少game過windows 但好少hang
自從Apple教主瓜左就變左Apple of sodom

有4/5星卡換

買左兩年第一水都無事

第一次係電問題
第二次係IOS問題
琴晚以為舊電出事

欅のキセキからお知らせです。
12月2日(土)0時から、iOS11以上の端末において、再起動を繰り返す問題が多数報告されています。
正確な状況は調査中ですが、アプリの通知設定をオフにすることで一旦問題が解決する可能性がございます。

【通知設定オフの方法】
「設定」アプリ→「通知」→「欅のキセキ」→「通知を許可」から通知設定をオフ。

通知をオフにしても改善されない場合は、設定後に端末の再起動をお試しください。
当アプリの通知設定をオフにしても問題が解決しない場合、他のアプリも同様に通知設定をオフにしてください。

都唔關APP事

啲人尋晚仲係咁嘈隻game

宜家date唔到
我D好感度呀

人問題

🤤🤤🤤🤤

左神

識左個好似土生既人

男的

此谷已死

泡

二十歳お誕生日おめでとう

行開啲啦負心漢
搵你個美波啦

咁就一世

好想與渡辺梨加看TWICE

好想與TWICE看渡辺梨加

講夠未
禾美波邊輪到佢搵

明明一生都愛守屋茜

幾時又只變咗都啊

上星期開始

それから
ドラゴンボールを久しぶりに観てます
幼少期とか特に可愛くて癒される〜( இωஇ )
悟空ちゃんも悟飯ちゃんも悟天も可愛いし、パンちゃんも可愛い、、、ブルマちゃんも好きすぎる〜

有冇人升爆紅白なーこ

返新家啦

剩係招技冇升爆到

有由依又用唔著なーこ

茜青有潛質john迷七

出番活動個啲
紅葉デート理佐

手つな茜茜

七仔不了

og

刷分都有用嘅
同埋打爆啲6lv鎖/石

圖區福山雅治又逼害

呢個區是咪唔畀人唔鍾意今泉

唔畀人OG

有泥膠寶寶嘅morning先至係good morning

擇撚晒你地個名

本田は『坂道命』と書いたフリップを披露し、「ゲームか漫画か迷ったんですけど…。坂道というのは、乃木坂46と欅坂46の総称のことを坂道グループっていうじゃないですか。それです！」と紹介。「よくメイク中とかも聴いていて…元気が出るんですよね（撮影中も）聴いてましたね」とハマっていることを告白した。

睇返泰國集工事中
松村雞好煩

有牙茜寶寶嘅morning先至係good morning

morningQQ

考jlpt既手足加油

抱歉了

醒晨一鞭

唔係掛茜茜得四星。。。

美波有5星

抽!

個確定5*又係中risa
小姐我地係咪咁有緣

不用分得那麽細 都是わたなべ

btwかけら交換所有サイマジョ換

7500

淨係ban日本，即係其他地方仲聽到

都是Upload畀阿守聽姐

呢啲眼神係咪想踢友誼波

巧巧天🤤

catwalk張相真係敗筆

黎根

短髮成個弱智咁 不了 有罪惡感

好mean牙

咁鍾意出泥沙

屌你個老母臭閪點解又係石森同冬優花

圖區阿嫂小林由依‼️‼️‼️

又中香

On99
上個pool先出完泥沙
今個pool又出

理佐いっつもいますね笑笑
運営は理佐推しですか

ドンマイ

今次友香招技同特技果隻差唔多

唔出綠色5星

大舌頭.gif

圖區阿囡岩本蓮加‼️‼️‼️

京青係咪要變返以前咁 美波青先會回家

「じゃーん‼️10時ピッタリに着いたよ❗️すごいでしょう‼️」

harry

我好愛你呀渡邉理佐小姐
我唔愛你呀志田愛佳小姐

👱🏾❓❓❓

愛你

yes

阿波宜家係新家仲多過係老家出現

圖區星期日都無人

Btw我重係阿守啊

賣咗佢

手機點整gif

守波青

我up條片上電腦再整的

thx
雖然頭側

希望re mind唔好爛尾
目前黎講 比漢字果2套好好多

啲人仲癲過真人event 500萬分都有

唔識倒返轉

我畀咗條原片大佬，你要就問佢拎啦

送直筆唔洗見樣

請支持乃團美波

對腳真係cls
真衣

唔畀埋我

你的

還返平寶比禾

邊個大佬。。。

【#欅坂46ファンクラブ】
マネージャー日記に尾関梨香と渡邉理佐の仲に嫉妬する志田愛佳の写真をアップしました💞
ファンクラブ会員の皆様、3人の関係をこれからもお見逃しなく✨
#欅坂46

圖區林宥嘉

圖區妹妹

睇咸書 學壞哂

修羅場牙

harsh到
個頭整到唔同boyish/普通短睇唔慣 但生一堆鴿仔鴿女完全無問題
同場加映飛鳥

想生一堆雀仔雀女

第一張見到d要洗眼既野

要真衣算 乃團美波吹大左

希望佳寶吾巧傷心
禾抱

美波嚟講
牙梅第一

agger

欅坂美波
\_/

本來自動過濾左 你一講我番睇

鞭少你一陣唔舒服?

_
/ \
\_/

我不同意佢嘅講法啫

失望

除咗乃/欅美波仲有邊個美波⁉️

泥膠本寫真有無分唔同version

cover lor

牙佐睇牙ru寫真睇到怕醜個樣巧QQ

係咪仲有唔知邊度賣d特典

7net同楽天有限定表紙

加埋通常總共三個版本

3封面3特典 好似係

HMV同tower records有生死送

唔講喇。。。費事又話我吹奏佢

比老豆試下後門先

3p

那麼我選擇找渡辺梨加小姐造人算了

躝啦屌你老母

都係要比我試

老豆呢到反基佬區黎 唔好玩屎忽啦

要玩patpat搵丁家仔/泡仔啦

開波

成班人又逼害我Pon

google

有Sony Staff喺後面擋啲路人

尖叫

淫到。。

真衣個樣 好有違和感

而家唔知重有沒

禾林穿針

屌你老婆

石森

歐洲人VS非洲人

橙

= ="

大暴走

心理陰影

友香
雞雞

好想同你地去USJ

12/5(火)18:00〜✨
ロッテ「欅坂46デザインボトルガム」発売記念特番がSHOWROOMにて配信決定！

当日配布予定の日刊スポーツ号外の配布場所も本番組にて解禁します！
お見逃しなく👀！

出演
#尾関梨香
#佐藤詩織
#菅井友香
#渡邉理佐

視聴👇

#欅坂46
#SHOWROOM

腳趾妹覺得白白同山p夫妻相

腳趾妹係咪邪骨

唔知呀 而且係我講似山P先

唔似

有幾

2日

cls加拿大....

誰想到singsingsing裡的豆豉眼居然能變成純天然靚靚雙眼皮仔

2017年12月22日発売「KEYABINGO!2」今泉×菅井×長濱コメント

咪又係雞

第一張睇咗做あやね

雞

有線大賞係咁唱老餅歌

有46未 就瞓着

所以個節目先會摺

好難頂呀

睇黎都係錄影 咁耐都唔出

終於出

你老味又老餅歌

我乃盛世

平手又死老豆

あやね同怜奈代まりっか同天狗個位

akb不了

上星期五MS訪問10代20代 今年最Hit嗰10首係咩歌
48一首都無

FNS平手幫平井堅伴舞?

上年都有首365日乜乜乜 今年真係一首都未聽過

果首仲要唔係表題曲

11月麻友

係咪啲咩晨早劇場主題曲

阿波而家出現喺新家重多過呢度

好少鏡頭

出現了 栗子圖海

交俾你地

大佬剩低就交俾你

50張我諗諗點搞